今日行山，行到落山腳聽到有民陣既人嗌咪「今日咁多香港人行出黎，係香港民主既一小步，因為香港民主已經停濟左好多年」

然後成場既後生仔都忍唔住嘰一聲笑出黎
揸咪條友友即係兜
乜佢地都知自己搞到民主進程停濟左呀

咪行山住啦，CGSS終於出智香SSR，抽未

t

掛軸就唔出黎啦